[Rainbow 6 Siege] 支那狗影響遊戲體驗

根本全世界嘅驚都應該開支那server俾佢地自己圍爐玩 又TOXIC 又用外掛

一爆頭個牆身一灘血

剩係callout唔同都夠死
一個二個唔明英文

一早應該咁早